比航空公司整爛個gip

有無巴打試過 知唔知點賠償法
坐港龍

唔即場chk, 拎到返屋企先知就👋👋

搵counter
老西都唔好話佢知有無買保險

有無買保險
有就捉個地勤 做紀錄
之後拎份紀錄 寄去保險到

無就

試過有fd俾機師整爛個gap

即場去左問佢 比左張單我 話會有人上門收gip 整 但又補多句不過都整唔返架啦

會賠錢定買個比我 我個gip cheap野黎 信用卡送你

啱啱打去問左保險 話唔包

點解check五隻字都要簡短佢

我個gip雖然係cheap野 但只係上左2次飛機 就爛鳩左

即刻去航空公司櫃檯，show你張機票出嚟，話啱啱搭你地架飛機掟爛咗個喼，佢會即刻比張表格填埋俾你，過兩日佢總公司唔同你跟進，你就打上消委會開file。

利申：上年搭cheap航飛歐洲，一落機見到三個喼爛咗兩個，其中一個甩埋兩個碌，最後間航空公司賠足個三個喼嘅錢，旅保亦都有賠錢，double claim

收到

過2日收唔到跟進電話 即時打去屌佢

你個情況都幾癲

其實仲有一樣野

就係佢無同我貼priority(我坐business,同行前後2個fd都有貼 ) ，除左我件行李遲左好多到之外，我極度懷疑因為咁先比人掉爆左個gip

旅保唔保喼 下次唔好買佢啦
上次見到條友話個喼拉唔到直線都拎到張紙比保險

搭得cheap航就要預有呢啲垃圾屎
買定保險問齊消費會點處理唔少得

如果個喼冇單 保險公司有權唔賠

直接去counter話爛左就得 我試過

business冇理由唔貼，上次坐因航，班空姐當我個喼係寶咁輕力放，落機拎喼又係第一個出 建議你可以投訴下佢地嘅

個爛喼記得影相，attach埋比保險公司，好容易就肯賠
舊年保險買axX，極快速賠

其實我直頭知點解 個陣有條on 9仔埋黎問野
佢買左臺北返香港 但佢去撚左高雄 個陣咁啱處理緊我個gip 應該係因為咁

真係應該出下聲，再培訓下啲員工，整治歪風

點解唔ck 就算

即場claim
喼身爛即賠
配件位爛會上門攞走整 整好送返比你

上次喺美國搭內陸機, 落機拎行李之後發現個碌爛咗,
問啲工作人員話內陸機冇得保, 唔知係咪真

有次坐中東三寶返港爛gip（信用卡送）
都即場俾左三百蚊我

我爛過幾次喼冇一次有單claim
我聽保險既朋友講冇單只係有機會claim唔足
唔代表無單就claim唔到
電話相機電腦個D都係
所以有時真係唔好怕煩老西都claim下先